英國洗碗 vs 香港洗碗

疫情重擊，本港最新失業率為6.1%，不少學生一畢業即失業，今日青年發展委員會網上會議上，有大學畢業生表示求職難，政務司司長張建宗回應時呼籲年輕人勿揀擇，「洗碗也是工作經驗」。

藍毛毛同五毛風向L PR狗可唔可以入黎解釋下香港洗碗點樣比係英國渣bno洗碗有前途

推，藍毛毛快啲入黎

PR寶寶去左邊
今日唔使做牙屌你

因為英國人用碟多，無碗洗
香港洗碗有得喺街食飯住劏房
去英國洗碗只可以住大屋

「pr狗也是工作經驗」

唔知做pr狗搵得多啲定洗碗搵多啲
香港配合國家發展真係機遇處處
可惜國家唔支持五毛事業，依家已經變二毛仲要上限一百人民幣

哼，西方墮落資本主義社會啲大屋我先唔稀罕，又多黑人多穆斯林，我地中華兒女寶寶最怕同陌生人共居
香港劏房細細間咪幾好，夠灑精緻，正苦真係諗得好周到